發夢聽到公屋戶大陸有樓會俾人拉番大陸

琴日發夢夢到，林鄭月娥有意踢走公屋住戶，引入大批英美人士入住公屋，英國已經為佢準備左五千萬現金同別墅兩棟，佢嘅囝囝已經成為英國特別階級
一醒，原來係發夢

保衛自己家園，對抗外國勢力